[英文線上老師] 有冇巴打介紹 交流下 邊個好? 幫幫手

講緊 ITalki Cambly amazing talker 呢類
程度太低 係咪搵識中文既固定老師好過?

搵個100蚊樓下 菲籍練足五日
好似好過 2XX蚊 一星期練兩日

幫你推一推

thx~
岩岩試左兩堂native camp 感覺陪讀feel
不過400幾蚊任上堂 真係仲想點
如果英文程度ok既話 咁既價錢搵到人吹水應該唔錯

cambly 我見個個月有折扣卷 唔心急既唔好報住